膠又如何 洗唔洗下下都屌

老老豆豆 人就係有感情動物
開心時開心 傷心時傷心
我哋要抒發出黎先可以平衡心理
你冇理由要人死老母個時同你笑到死狗咁

最重要係
兄第爬山 各自努力
我哋嘅目標都係一樣 唔需要互相指責
呢個抗爭唔係一日就成功
休息只係為咗行更長嘅路
光復香港 時代革命

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

你估真係有咁多巴打屌咩，九成熱狗搞分化

鬆弛有度

聚到商場唱，下一步可唔可以係黨鐵大站齊齊大合唱？

真係多左好多熱狗
一起底，全部都係屌人

今日狂歡盡慶好啦
聽日後日落多兩錢肉緊就ok

推，日日講「又番去雨傘運動咁」
當年雨傘唱歌 =/= 唱歌就會變雨傘
當年雨傘有連儂牆， 而家都有啦！

雨傘運動失敗，係因為 篤灰撚 同埋 分化撚
所以今次先有 不割蓆不篤灰不分化 呢個共識

只要不送頭，乜都可以做